Ik lag als het ware in de paphian bower van gelukzaligheid, in een staat van heerlijke sensaties, volstrekt onmogelijk te beschrijven.
Het leek zelfs een groter plezier dan de meer actieve staat van verrukking we hadden.
Ik had lain dus voor uren, maar voor die prikkelbare prik van mij, wiens gevoeligheden waren veel te snel in gang gezet door het weelderige druk van die mooiste spuitkutje waarin hij engulphed.
Hij had geleidelijk hervat haar ongerepte stevigheid, en was nu op volle stand, kloppende ongeduldig voor verdere bestrijdt.
Ik begon te bewegen.
Miss Evelyn zei- "Oh, my Charlie, u moet ophouden, kerel; we moeten niet enkel op zich voorzichtig, maar overweeg je jeugd en gezondheid.
Do, oh!
Doen!
Mijn Lieve jongen.
Oh!-bidden ophouden."
